如果美斯去曼城

KDB + 美斯
唔知一季有幾多個助攻呢

但正前係捷西斯

打右閘 做醉右